我疤炒垃圾蝗五粒 開心到訓唔着

睇住啲蝗狗入嚟負評真係折墮^_^